[iOS] 你會點叫粒AssistiveTouch?

殘廢掣

G點

粒的

啊 ～～啊～～喂呀

粒野

波波

你個掣壞咗啊

殘障人士鍵

Lin頭

g點

阻撚住掣

垃圾鼻屎

嗰粒的

殘癈鍵

果粒野

係

導盲點

嗰粒白色